你同曱甴的鬥爭，邁入第幾個年頭？

三年前左右，隔來屋裝修，廚房已經俾細曱甴佔領。
岩岩出去又用藍威寶噴死一隻

屌你老母，岩岩見到兩隻
依加比佢地走甩左
好撚驚阿

利申 屋企有神獸

我屋企都有
放棄左爭扎了

7
屋企煮野既人拎住把刀用華山劍法
整到勁污糟
全盛時期廚房半夜會有過十隻細小強搵食

打左一兩年 轉用自製殺蟲水+放煙焗
少左8成 但一年後就再出現

再轉用一點絕, 用左一次兩年後先出現

最後一次都係用一點絕, 但全屋都落藥 /平時 佢地撤退既路徑落重藥
冇晒

第一次見，懷疑街外走入黎

一點絕係邊到買

我屋企有，用左都仲係有
係上環 上樓買

咁姐係無撚用 ?

應該係要隔一兩年再滴過

我好耐冇用喇
說明書好似寫 3個月-半年
第一次用我好似隔一個月d 藥已經比佢地食晒

100%杜絕就冇乜可能架喇, 95% 以上就真係得

同埋落藥位置都好緊要, 每個case 唔同我解答唔到你

香港有代理叫巴斯夫, 係上環個頭, 打電話去同佢講想買, 佢會叫你入數, 跟住就可以順豐寄比你